緊急！光復香港，時代革命。請幫手推

我有親戚住內地，佢哋話中國個面已經開始準備裝甲車落嚟香港，我哋要打仗嘅，可能要諗定啲對策

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

巴打可唔可以幫手將個主題分享出去

612 721 811
黑警還眼